hkt垃圾寬頻

我係hkt jion左個1000m家居寬頻，俾多20蚊加埋個進階版router，網絡穩定仲差過之前，跟唔好話有無快左，垃L圾，點搞？

一直都想捉寬頻加錢租router嘅人去驗IQ

和記 話一個月加多$40 加多200M比我 我心諗....

租咗邊隻？

我都打算租，慳返d router機位 想問幾錢同邊部

88蚊果隻，速度王

無好呀師兄，簽約無得返轉頭，你自己買個router仲好啦，你自己計下就知租router真係on9，BTW我係租左嘅on9仔

但係咪佢安一部就搞掂? 因為自己安你要modem + router . 成秋野

睇佢個網係EA9350 好勁架喎